我有個仆街細佬

廿幾歲，正職政府文員，副業馬會兼職 （做左至少四年）
極度口賤，最鐘意串人，態度極臭串，同老母講野極不尊重，忍唔住屌佢

每個月同佢一齊請屋企人出去食一餐，佢話佢無錢，我話我出左先，你分期俾，唔係我俾唔起，而家供養父母係大家都有責任，一個月一次又唔係食貴野，我都係想老豆老母唔識煮出去嘆下姐，有時我會買D團購餐，4個人都係$500到，每人出 $250

岩岩佢話唔去，我問點解佢話無錢，我話你做兩份工都無錢？佢話係唔想使係老豆老母到，我嬲到！

點解細佬咁撚仆街？

養大咗條廢青窩

絕對係我呀媽寵得佢太勁，慈母多敗兒又一例子

永遠飯來張口，做野勁無手尾，次次博屌，個腦裝屎，我覺得佢同人相處溝通真係好有問題，屋企無人教佢，我講到口臭

有苦衷咪出聲囉，惡形相向搞乜撚野

笑撚左
樓主咁撚正義 咁撚孝順
咁講乜野「唔係唔想俾 但供養父母大家都有責任」
你咁撚有責任感咪一個人養囉

同你講野都哂9 氣
我feel 你應該同佢一擔擔，希望你一家幸福

我諗呢個就係佢而家咁諗，咁佢不如交番租啦，屋企人都係責任要照顧你

Post你細佬張相出嚟 我地幫你教佢正確嘅人生觀

拿 你咁講就唔公道
你老豆老母扑野做愛前有冇問過你細佬佢想唔想出世受苦
冇問過你又要生
生左出黎老豆老母有責任養佢架喎

依個 post 發覺連登仔除左米8 巨棍，識徒手游出公海
原來好多人都係孫悟空黎

原來連登仔咁憎自己父母